online poker 交流區

Online poker apps: pppoker
要揀香港區！大陸要番vpn先玩到
有wtsapp群架！
希望可以識到更多朋友一齊交流下！
有時出唔到黎玩，都可以係屋企交流！
大家可以邊吹水邊玩，細細地玩下！
務求大家開心，長玩長有！

大家有興趣可以pm我！

推